### Olá Meu nome é Igor iniciante na aréa de programação 🎮

<!--
**IgorcamposCODE/IgorcamposCODE** is a ✨ _special_ ✨ repository because its `README.md` (this file) appears on your GitHub profile.

Here are some ideas to get you started:
-->
- 🔭 Atualmente estou bem interessado no ramo da programação e música
- 🎮 Curtindo games como R6 e foco em Estudos na aréa 
- 📖 Foco em cursos como dito acima
- 🤔 Seguir em frente como sempre... 
- 💬 me pergunte sobre jogos e hardware
- 😄 Pronouns: Ele/dele
- ⚡ Fun fact: Ter caído na borda de piscina aos 11 anos OBS: Quadril 

